請問仲有無傻尻拎個朴智星同孫興民黎比

真係無撚得揮

攞左聯賽歐聯先講啦

個人技術層面我覺得超越左啦⋯

超越左啦
勁過埋中田英壽啦

無盃囉
你點勁有撚用咩
其實朴智星一啲都唔差囉
無需要咁比較啦

死獌狗黎 唔撚洗理佢

屌 咁你下下講杯
唔通上年法國捧杯就全隊球王咩

而家我無話星仔差
只係講緊覺得son係亞洲最強球員

同樣係亞洲人種 又係南韓球員
踢英超 政擊球員
咁多可比性 好難唔比較

同埋職業運動本質就係比較啦
點樣可以唔比較法

比負評啲傻尻又神化舊人

仲有咩好討論
頭 3 一定係扑智星香川董方卓
無踢過我地曼聯就收皮啦

包皮有世盃唔通勁過牙朗美斯

真心 朴智星比人感覺係多氣跑狗 工兵 放佢上場防守進攻都ok 但son 比人感覺係張皇牌 有佢 就有入波 場波有佢就機會贏

兩個其實定位唔係好同 只可以講既係 son已經算係張皇牌 而朴智星係曼聯算係穩定既主力

獌狗為保朴智星地位連SON都反埋

朴智星喺曼聯唔係必然正選都叫主力？

獌鏡真係不得了

孫仔上位做世三了

入到世界盃四強先算

冇人反
唔好分化我地南韓人ok?

費時比曼迷屌算比下面

勁過牙朗啦

又黎奧沙屌打VVD論

好撚煩 成9日有班人走出話冇盃唔晉有盃先叫勁
佢老尾保羅費拉拿一定係神台級後衛

基士文勁過c朗美斯

踢過獌先講啦

踢埋啲二線隊識飛都無用啦